奇異博士點解唔同人講架時光機會爆？

佢睇晒1/1400萬個未來
實知場大戰架時光機會爆
但佢睇住成班人戇鳩鳩輪流拎隻手套想去時光機都唔出聲，到底有咩居心

想IM死之後照顧佢老婆同個女？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

屌,佢都講 如果講了結果就不一樣
重睇OK?

佢知道佢唔玩水就做唔到1/1400

即係佢最後1個個手勢都係1/1400萬要佢咁做

其實可能佢睇未來一早知ironman會知
之後如果講了結果就不一樣 加上佢會死,更加唔會講

同個post有咩關係？

👉wait